刺客信條評分出爐

暫時出左第一輪評分

Imdb 8.7
Rotten Tomatoes 16%, Average rating 3.9
Metacritics 39分
IGN 6.5分

電腦大爆炸！！！

Macbeth導演都搞唔掂video game adaptations

Book左今晚睇

垃圾戲

睇左，我俾4分。3分俾Michael 1分俾特技

個故事交代得好差
得10秒講點解要咁做